★Win10更新再曝Bug，今次中招是Realtek和Intel 音頻驅動

IT之家12月13日消息在微軟一次又一次的中止補丁推送後，我們本以為Windows 10設備本周可以毫無顧忌的安裝新的累積更新，但有Reddit用戶表示，Windows 10十月更新升級後出現音頻問題。這一問題出現是因為安裝了最新KB4471332補丁。

與此前暫停推送Windows 10十月更新所出現的問題類似，這一補丁安裝後會導致英特爾和瑞昱的音頻驅動受到影響。當然，這部分用戶碰到的問題不盡相同，有的安裝累計更新後重啟完設備音頻驅動會被從系統中刪除，有的用戶則是進入系統顯示未檢測到音頻設備。

目前尚不清楚受影響的用戶有多少，不過微軟的工程師已經註意到這個問題，此前微軟的KB4471332更新中並未列出任何已知問題。目前微軟方面正在確認這一問題，不排除又有中止推送的情況出現。

World No IT

音頻驅動會被從系統中刪除
音頻驅動會被從系統中刪除
音頻驅動會被從系統中刪除
音頻驅動會被從系統中刪除

用linux

出門口前更新咗

All 游b photo Lost

u need rip

Win7 又贏

No!!!!!!

Have google drive

繼續win7

WIN10更新=強姦

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

我成個hd-audio廢咗

記住

Win10=win7+bug+bug+bug..........

fix bug :Win10=win7+bug+bug+bug

用緊win7機覆呢個post

每月bug list更新

用緊macOS 覆呢個post

地球人搞AI 得啖笑

支鬼早排仲話學人改人類dna

人類結構好多仍然未明/謎，學人改

Because of minimal operations during the holidays and upcoming Western new year, there won’t be any preview releases for the month of December 2018. Monthly servicing will resume with the January 2019 security releases.

人地要趕放假唔得閒同你fix, 自求多福啦

MS 工作態度越來越似支國

早排更新完成個喇叭一夜間冇左聲，試過重裝audio driver都唔得，但用moon內置speaker就冇事
關唔關個update事

sure

差撚d去左買個新speaker

以前用開正常 突然有問題，通常係update影響（win10會鬼鼠同你up ，有時開機慢左幾十秒果陣up的）

PC盡量唔放嘢，只安裝經常要用software，唔好裝game(寧願用console玩）會少d 問題出現

d game類file最易撞win10 os內部，特別多奇怪問題

Win10 又～中！！

因為MS試嘢，只用clean（冇其他software)的環境來測試，OK就算，掟出街

用AI做DEBUG嘅後果，專搞破壞。

又話win10穩定既

咁你用落穩唔穩定先

唔穩定都唔關我事

用緊 linux 覆呢個post

早排熄左個更新，ssd開機要3,4分鐘
更新左之後兩秒

好彩有external interface

update and shutdown

玩命

垃圾

理性討論

fix bug :Win10=win7+bug+bug+bug+bug+bug

蟹仔sound卡咁垃圾都仲有人用